{"GID":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":4,"4":5,"5":6,"6":7,"7":8,"8":9,"9":10,"10":11,"11":12,"12":13,"13":14,"14":15,"15":16},"IDENT":{"0":20,"1":21,"2":22,"3":23,"4":24,"5":25,"6":26,"7":27,"8":28,"9":29,"10":30,"11":31,"12":32,"13":33,"14":34,"15":35},"LIBELLE":{"0":"Boulevards: Rond point JJBosc \u00e0 la Barri\u00e8re Ornano","1":"Boulevards: Barri\u00e8re Ornano \u00e0 la Place Latule","2":"Boulevards: Place Latule \u00e0 la Barri\u00e8re Ornano","3":"Boulevards: Barri\u00e8re Ornano au Rond point JJBosc","4":"Quais: Rond point JJBosc \u00e0 la Place Latule","5":"Quais: Place Latule \u00e0 Rond point JJBosc","6":"Cours: Pont Saint Jean \u00e0 la rue Lucien Faure via la Victoire et Gambetta","7":"Cours: Rue Lucien Faure au Pont Saint Jean via la Victoire et Gambetta","8":"Thiers : Pont de Pierre \u00e0 la Mairie de Cenon","9":"Thiers : Mairie de Cenon au Pont de Pierre","10":"Joliot Curie : Pont Saint Jean \u00e0 Avenue Thiers","11":"Joliot Curie : Avenue Thiers au Pont Saint Jean","12":"Ali\u00e9nor: Place Latule \u00e0 la Rocade","13":"Ali\u00e9nor: Rocade \u00e0 la Place Latule","14":"4 pavillons : Mairie de Cenon \u00e0 la Rocade","15":"4 pavillons : Rocade \u00e0 la Mairie de Cenon"},"ACTUEL":{"0":840,"1":840,"2":810,"3":810,"4":1020,"5":960,"6":1200,"7":1200,"8":540,"9":540,"10":240,"11":240,"12":120,"13":240,"14":240,"15":240},"REF":{"0":743,"1":802,"2":1030,"3":744,"4":1051,"5":1013,"6":1208,"7":1201,"8":524,"9":538,"10":219,"11":244,"12":119,"13":113,"14":122,"15":193},"CDATE":{"0":"2011-06-09","1":"2011-06-09","2":"2011-06-09","3":"2011-06-09","4":"2011-06-09","5":"2011-06-09","6":"2011-06-09","7":"2011-06-09","8":"2011-06-09","9":"2011-06-09","10":"2011-06-09","11":"2011-06-09","12":"2011-06-09","13":"2011-06-09","14":"2011-06-09","15":"2011-06-09"},"MDATE":{"0":"2024-02-13T07:30:00+01:00","1":"2024-02-13T07:30:00+01:00","2":"2024-02-13T07:30:00+01:00","3":"2024-02-13T07:30:00+01:00","4":"2024-02-13T07:30:00+01:00","5":"2024-02-13T07:30:00+01:00","6":"2024-02-13T07:30:00+01:00","7":"2024-02-13T07:30:00+01:00","8":"2024-02-13T07:30:00+01:00","9":"2024-02-13T07:30:00+01:00","10":"2024-02-13T07:30:00+01:00","11":"2024-02-13T07:30:00+01:00","12":"2024-02-13T07:30:00+01:00","13":"2024-02-13T07:30:00+01:00","14":"2024-02-13T07:30:00+01:00","15":"2024-02-13T07:30:00+01:00"}}